朋友話唔知星期日有遊行！！

麻煩大家分享比自己既朋友知！！

推

唔好屌我, 覺得張圖入面啲字有少少支那字體feel, 係咩字體嚟?

push

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

我都唔知 thx 幫推